AlipayHK 與 GCash 推區塊鏈跨境匯款

區塊鏈技術做外匯如果真係普及，香港一定又會成為一個資金轉口港，馬雲呢個舉動其實好值得留意，佢簡係香港出個新既Alipay HK app, 背後佈局可以好大

樓價又升

資金外流新出口